點解女人年紀越大，對配偶要求反而仲會越高

佢地仲以為自己好有機會

細個比人玩殘玩賤,上左年紀先發現原來自己塊閪值錢
但人老珠黃,又唔想比人覺得自己賤,咪多多要求等人覺得自己矜貴

諗住要過人世所以慎重啲
唔想蝕所以嗌最高嘅價
但嗌高咗

橫掂都賣唔出
咪俾個藉口話自己有要求, 無男人配得上先唔要囉

男人冇上進心？

點計出黎

韓劇洗腦
個個當自己係全智賢
又唔撚照下鏡

將質素問題spin做價格問題

賣唔出話自己無男人配得上好睇啲

唔覺
年紀大左既女人爭住搵男人嫁
根本無議價能力

對於自己嘅條件有美麗嘅誤會

唔覺
大把20尾30頭仲慢慢揀
叫價極高

錯判形勢 用咗樓市個MODEL APPLY落佢個市場度

男人養女人係天經地義

有價冇市

貼錢買難受 港女 不了

即係咁，作為一條單身八婆，平日時時對住d同類，出於強烈既妒忌心下，評擊下mary條仔幾差，amy老公幾差。 所以當有朝一日要擇偶，就放唔低心理包袱，驚比人恥笑。
說到底，佢地根本唔係追求幸福，而係想要面，男人既作用同佢個 again d 手袋冇分別。

岩wo 佢地係要比較，在fb晒命，唔係要愛